永別喇錦

再見喇，錦錦。前幾日手機壞咗。一切都消失，永別喇😊😉。

乜野錦錦